單身過左咁多個 Valentines

我始終唔明點解要溶左d chocolate ，然後雪番佢送俾鐘意既人

或者，呢個就係我單身咁多年既原因

連開post都冇人理

等我為你送上一絲溫暖

巴打你個名已經係樓豬要嘅答案

其實我都唔明

有人話係同叉燒唔會原條上既原理一樣

呢樣真係好on居

Hi

你改個咁既名都仲入黎分明攪事喎